草地人，請立即前往添華道！！！！！！！

封路！添美道同添華道係議員必經之路！！！！求下你地

推

PUSH

快！PLEASE

現場人大聲嗌！！快

見到嘅同時提一提身邊嘅人

野餐去添華道，唔該你地

推

點解好似無人行動

唔好掛住撳電話，please！

識路嘅帶大家去添華道

push

唔該大家拉朋友一齊去，thanks！

你地黎野餐唔係冇目的架！

會唔會去唔返草地野餐

Push

推！

野餐邊度都可以，草地度度都係，依家只係求你地去添華坐下

幫推

收到！

推，快d同身邊嘅人講！

在場人士唔好太惡，鼓勵佢地去！

唔好嘈交

封路

冷静！PLEASE，唔好內鬨

推!!

求下大家冷靜

大家都係自己人呀！

咁會唔會連泛民入立會都阻埋？

Pushhhhhhh

推！！

做野都要小心

pish

大家只係喺唔同地方野餐，冇惡意

😮😮😮

Push
但唔好去哂

小心係警犬既計謀

藍衫係乜人？

大家 一定要小心
添華道防線防暴警察戴上頭盔，手持警棍，準備胡椒噴霧。

同埋出左黃旗！！！

保護好自己，但唔好忘記自己係為左咩而出黎！！

pushh

頂住 好多人黎緊

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

香港加油

gogogo

嚟緊

添華仲有無update呀？搵人講下咪掛住推

快d幫車太放氣

coming

落黎啦屌